黎m的話年初一沖唔沖涼好

唔沖

迷信到咁
死撚左佢啦傻閪

點解外國人照沖涼都一樣咁好？

你睇美國人搞成咁
9成年初一沖左涼 洗左頭啦

照沖但唔好洗頭就冇事